irene走咗kpop真神顏可以由佢嚟接班

s級睇好

sis我覺得你好似有少少racist

我真心鍾意 好似彩演咁

幾想屌黑珍珠下…

五個負評者咁後生就視力退化我會pray for them..

彷彿已經聽到啲野獸咁嘅聲嗌ohhhh yeeesssss fxxxxk ssssss

定廷>all

美延令好多

18碎>23碎

23大過18架傻仔

清竟然唔撐小姐姐..

芳芳啦

你今次幾醒

始終小姐姐係內地人我想等十二港青回咗家先再公開撐她..

who

我個碎代咗做負數呀 識唔識數學架傻仔

秒